是咁的，搵人選翠怡區議員(青衣人入)

話說，翠怡選區呢10幾年都係由自稱獨立ge張慧晶做區議員。
講真，住左咁耐，除左每次提名前後/投票前後有見過呢個女人，其他時間真係影都未見過。
條友個底，又前自由黨又前新民黨，但又o係到話自己支持反送中。
但係而家仲未有人出黎同佢爭，唔係由自動當選呀嘛？

真係見到佢個樣就燥

反咩送中 明明麥美娟手下

仲未有人同佢一齊爭 真係好撚驚

啱啱見到，有無人知咩色

自己人啊屌...
好開心有人關注區選 不過要留意以下資訊

要投票了

投票都唔夠！我地要200萬人一起助選！對家助選團最多1萬人！

第三點：區選拔瘤，寸土必爭

無論你是否信任選舉，無論他們會否取消或DQ，你也無法否認選舉是製造最大輿論、爭奪最多資源、鞏固最強陣地的地方。為何沙田、黃大仙、深水埗可以打出那麼多漂亮的陣地戰？原因之一，這三區是各區區議會手足比例最多的，沒有手足的地區耕耘和支援，我們如何從小陣地取勝？為何監控燈柱選擇在觀塘開始試點？因為觀塘區不是藍，是赤紅！許多手足在準備拔掉各區毒瘤，拔掉以後才能讓我們有最基本的社區據點來長期準備糧草彈藥。想一想，每個區都有平均一半的社區資源，我們的糧草就會源源不斷。敵人為何那麼恐懼區選？因為這是目前香港制度內最大規模的民意代表制度，直接影響雙普選！為何他們會派一個個年輕人扮素人，然後把他們的黨徽隱藏起來？因為他們恐懼運動，要欺騙社區裡同情年輕人的長者們投他們一票。區議會選舉的效果接近公投，我們現在區選整體上有七成建制，如果我們現在有七成民意但區選席位依然只有三成，對不起，我們會被對手和盟友取笑：連區議會也贏不了，你憑什麼擁有雙普選？我們要贏，不用拿三七，這次我們先拿下五五，因為還有很多不確定因素，包括旅遊、巴掌心雷和票箱等等。以超級和理非的方式監察票站非常重要，如果有人破壞票站，馬上按住。上面提到的50%中間派，只要有10%繼續支持我們，我們就能做到這個目標！我們起碼有二百萬人，只要全民投票，全民助選，拿下五五，我們就能繼續把更多的中間基層，用社區民主參與和月餅轉化成我們的堅實支持者。五五以後是七三，再到九一，我們就贏了。如果11月24日，有200萬人參與投票、助選、監察票站，這不只是香港歷史的奇蹟，也是世界的奇蹟！

上星期這篇文章提出五大戰略：
1. 國際輿論
2. 本地文宣
3. 區選決勝
4. 消費制裁
4. 能進能退

這星期NBA和Blizzard事件已經證明1和4結合起來的效果非常強大，讓世界各地更多平民也意識到香港的事情和他們息息相關。希望大家一齊幫忙廣傳，每個人都可以選擇自己擅長的方法，開twitter、同全世界包括本地一般人做文宣、幫手助選、日日消費制裁等等，日日做，人人做，鬥長命，我地唔會輸！

好開心呀 唔駛投白票喇

青衣人
好多老人收建制傳單